點解冇人用bitcoin 做離岸貨幣

🤔

因為好多人仲未識點用

一粒一萬
有人收一粒一個快餐

揸住佢會覺得坐緊過山車

又有人講 遇險貨幣

3月一晚之內價格減半

你比粒我我請一圍四季

其實呢樣嘢去到最後係最方便嘅救命稻草

因為啲人無知 唔去了解一樣野就否定左佢先

再2個月咪又係升返一倍

因為比唔到信心

大佬你bitcoin上落咁大

你短炒就係, 拉開十年睇啦

攞黎做貨幣真係唔太好，炒就得
邊有一隻主流貨幣會成日上落十幾二十%

bitcoin都得 咁牛熊都得啦

對crypto有信心既話可以揀隻stablecoin做離岸貨幣既

Usdt

話bitcoin唔得個啲，了解下先啦，睇下每日有幾多錢流動緊
長遠嚟講只會愈嚟愈值錢

揸兩張美期 一 put 一 call 仲撚安全過 shit coin
無啦啦身家一星期冇左一半都唔知點算

當你話越來越值錢 証明你係用黎炒 唔係用黎做錢囉

最少無人可以封你wallet既

同連登仔講bitcoin=對牛彈琴

真，咩ac都可以比人封，btc真係極難

走難佢同你講穩定

黑市貨幣唔值得討論
應該翻去硬件台同翻班so call軟件工程師講

正解
重好意思叫人了解下先

其實好耐無上落十幾二十%了， 3月果期就有，而家越來越多大戶，搞到btc都就變stable coin

算啦，唔明又唔去了解，你仲可以點？
我班朋友全部美金都唔洗換，個個揸緊十幾萬鎂cypto，港幣仲要驚脫勾，crypto驚閪

連登仔諗法>>： CLS, 轉個頭爆煲渣都冇呀！講個信字全部虛野擺錢入去根本就做莊既點心接火棒，你班友自己玩好啦咪導人入火海，好聽就區塊鏈，實質上又係成班人炒炒賣賣，一郁就上落20幾%隨時坐艇，根本只有傻仔先會買黎話避險 21世紀Ponzi scheme

避險 邊輪到bitcoin
傻西一條
引人接火棒都未識
如果你醒小小
果日係天台飛錢落街果個就係你啦

究竟你睇緊乜野 我上面堆文字有建議用黎避險同要引人接火棒？

你洗撚同佢講咁多咩
十足十啲廢老唔明點解好多app明明蝕緊錢，但市值會咁「虛高」，仲會有人「接火棒」肯比一大舊錢去收購

其實講穩陣 USDC/TrueUSD 應該比 USDT 更好。因為前兩者有堅USD1 做抵押， USDT 只有 0.75.

USDT 優點算係早入場，知名度高。

如果你揸住嗰隻貨幣根本無價值
用嚟換bitcoin都唔錯

任何政府都封唔到個"ac"，冇中央伺服器，take down唔到，仲要有限發行量，而家仲有blockstream satellite，封網都唔駛驚。

我已經全部對哂做bitcoin同eth

成班一致睇淡

玩命?

轉頭強制廢除港幣咪仆街
黃金走佬又帶唔走嘅
bitcoin我帶隻手指就走得

我寧願玩命，反正都係輸，輸喺自己對手好過啦

因為價值唔穩定
好難用嚟做交易嘅貨幣
例如今日0.0001btc 一個麵包
第二日要0.00015btc 先買到
第三日用0.00008btc 就買到
彈出彈入咁好難觸摸
物價會變得好唔穩定
同埋 Block chain 交易慢
又要畀手續費

如果你用paper wallet嘅話...其實連手指都唔使...
喺你面前燒咗張值幾億嘅paper wallet都得...
crypto有幾多只係代表ledger上高你可access嘅address裹面amount嘅轉帳權...係個right..其實crypto從來都唔係你手...亦唔係喺隻手指度

anyway...明點做嘅人就明...
夜深無聊癈up吓

話買bitcoin班人中學有冇讀過function of money架

玩左幾年 身邊大把人轉晒做穩定幣
用來逃稅係一流
已家成個市場相對穩定 但前景仲好廣

每月staking收息過千 買邊隻就唔講

你講staking d廢老唔識架,一陣又比人話scam

我想睇幾時有點金勝手個徐子珊攞隻usb出黎
decode bitcoin，無限生成，瞬間inflate到zero value

On9 仔

google有幾難 有幾多條chain支援pos姐